一個窮撚到公務員都俾人拖糧嘅國家，好撚快就玩完

點解會拖糧

沒事喇

講個笑話，公務員好黃，公務員罷工

似係啦，難怪佢咁燥

樓主講緊支那

食草得啦 出咩糧

仲有草食呀

屌你老母求其出個post都見到傻仔炒車

香港埋單

為黨服務仲要出糧？
每個月俾盒狗餅你當無數啦

黨有飯俾你食 應該感恩啦

唔問下佢哋邊隻腳柯尿?

做乜撚嘢如獲至寶咁
如果係香港正苦拖即刻畀人告啦

比邊個告，比正苦自己告？

真

上面班on9仲乜9
人地講緊支拿
時事又唔睇 柒左又繼續柒 做乜撚野呀你地

師兄架車冇死火？咁能串

你留意下樓豬d on9野咪知邊個7

樓主講支那

中国多地財政捉襟見肘 拖欠教師公務員薪資

有幾快

咁快就post link㗎你
老鳳仲想撚多陣

駁嚟做乜撚?
仲想你哋柒多陣

有幾咁on9 同無知先會覺得政府會拖糧

笑撚咗
冇腦自己衝出嚟柒

港爆先定支爆先

屌你，公帽員為人民服務係光榮，
收乜撚野錢，重應該貢獻自己所有，
黨會支持你㗎...精神上

我睇咗啲乜？

對一般嘅五毛狗呢招有標籤嘅功效
對波台狗，好似對認輸師咁
要出吓新招

告囉，律政司立即撤控

煩撚到仆街
係都要話人做緊ACO
武漢肺炎之前中六合彩頭獎得唔得呀屌你
人都唔喺香港啦，傻閪

樓主喺大陸做公墓員呀傻閪

啲弱智連新聞都唔睇

係咪唔可以幫人問?
係咪唔可以飛一飛過嚟香港買?
你都戇鳩

香港撚會拖咩

公務員好黃

我係共產黨就炒哂班黃絲

唔傻都唔做公務員啦

老鳳最大筆錢出自馬會喎
仲有呀，幾撚時變咗蚑共泵水俾港共政府?
東肛水你唔撚計?
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問R730(狗隻#137604)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

此狗隻奶共證據:
出言侮辱同路人，近日又留言指「聽到仲有人講831，真係好尷尬」。
建議而家即刻係各大屈臣氏大叫政府無能 馬上封關

太子站幕門突然碎裂 玻璃跌入路軌

懷疑此帳號原擁有者可能已經被殺,以前反CCTVB,而家做CCTVB打手
睇CCTVB死全家

老鳳宣佈沙皮狗係終極奶共狗，必須將佢成個集團所有分身清除，否則連登必死

此狗隻為沙皮狗分身明顯證據:
舉報會員老鳳(#48234)開分身及不停洗版

喺佢自己惡意舉報post表示老鳳俾佢迫到傻咗,但係忘記切換帳號
而且俾佢特別置頂,明確承認開分身

請問沙皮狗(狗隻#133680)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

成撚日話老鳳洗板,梗係啦,你啲罪證咁撚多,你出現已經等於迫老鳳洗板
沙皮狗一吠，所有連登手足便都指著他笑，有的叫道，「沙皮狗，站務台又見到你罪證了！」他不回答，自言自語，「老鳳洗板，舉報佢開分身。」便開post亂鳩咁屈。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又開了奶共的post了！」沙皮狗睜大眼睛吠，「你怎麼這樣憑空污狗清白……」「什麼清白？我前天親眼見你開了奶共post，被追擊。」沙皮狗便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯吠，「文匯大公不能算奶共……文匯大公！……文匯大公報的事，能算奶共麼？」接連便是難懂的嗚咽聲，什麼「老鳳推人去死」，什麼「老鳳俾我迫到傻咗」之類，引得眾人都鬨笑起來：連登內外充滿了快活的空氣。

你就真係要諗啦，五毛沙皮狗
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問R730(狗隻#137604)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

此狗隻奶共證據:
出言侮辱同路人，近日又留言指「聽到仲有人講831，真係好尷尬」。
建議而家即刻係各大屈臣氏大叫政府無能 馬上封關

太子站幕門突然碎裂 玻璃跌入路軌

懷疑此帳號原擁有者可能已經被殺,以前反CCTVB,而家做CCTVB打手
睇CCTVB死全家

老鳳宣佈沙皮狗係終極奶共狗，必須將佢成個集團所有分身清除，否則連登必死

此狗隻為沙皮狗分身明顯證據:
舉報會員老鳳(#48234)開分身及不停洗版

喺佢自己惡意舉報post表示老鳳俾佢迫到傻咗,但係忘記切換帳號
而且俾佢特別置頂,明確承認開分身

請問沙皮狗(狗隻#133680)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

成撚日話老鳳洗板,梗係啦,你啲罪證咁撚多,你出現已經等於迫老鳳洗板
沙皮狗一吠，所有連登手足便都指著他笑，有的叫道，「沙皮狗，站務台又見到你罪證了！」他不回答，自言自語，「老鳳洗板，舉報佢開分身。」便開post亂鳩咁屈。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又開了奶共的post了！」沙皮狗睜大眼睛吠，「你怎麼這樣憑空污狗清白……」「什麼清白？我前天親眼見你開了奶共post，被追擊。」沙皮狗便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯吠，「文匯大公不能算奶共……文匯大公！……文匯大公報的事，能算奶共麼？」接連便是難懂的嗚咽聲，什麼「老鳳推人去死」，什麼「老鳳俾我迫到傻咗」之類，引得眾人都鬨笑起來：連登內外充滿了快活的空氣。

夠你傻?
睇撚吓你自己啲罪證?
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問R730(狗隻#137604)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

此狗隻奶共證據:
出言侮辱同路人，近日又留言指「聽到仲有人講831，真係好尷尬」。
建議而家即刻係各大屈臣氏大叫政府無能 馬上封關

太子站幕門突然碎裂 玻璃跌入路軌

懷疑此帳號原擁有者可能已經被殺,以前反CCTVB,而家做CCTVB打手
睇CCTVB死全家

老鳳宣佈沙皮狗係終極奶共狗，必須將佢成個集團所有分身清除，否則連登必死

此狗隻為沙皮狗分身明顯證據:
舉報會員老鳳(#48234)開分身及不停洗版

喺佢自己惡意舉報post表示老鳳俾佢迫到傻咗,但係忘記切換帳號
而且俾佢特別置頂,明確承認開分身

請問沙皮狗(狗隻#133680)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

成撚日話老鳳洗板,梗係啦,你啲罪證咁撚多,你出現已經等於迫老鳳洗板
沙皮狗一吠，所有連登手足便都指著他笑，有的叫道，「沙皮狗，站務台又見到你罪證了！」他不回答，自言自語，「老鳳洗板，舉報佢開分身。」便開post亂鳩咁屈。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又開了奶共的post了！」沙皮狗睜大眼睛吠，「你怎麼這樣憑空污狗清白……」「什麼清白？我前天親眼見你開了奶共post，被追擊。」沙皮狗便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯吠，「文匯大公不能算奶共……文匯大公！……文匯大公報的事，能算奶共麼？」接連便是難懂的嗚咽聲，什麼「老鳳推人去死」，什麼「老鳳俾我迫到傻咗」之類，引得眾人都鬨笑起來：連登內外充滿了快活的空氣。

你咪睇撚吓自己啲罪證囉
幫蚑共侮辱手足係咪好撚光榮呀?
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問R730(狗隻#137604)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

此狗隻奶共證據:
出言侮辱同路人，近日又留言指「聽到仲有人講831，真係好尷尬」。
建議而家即刻係各大屈臣氏大叫政府無能 馬上封關

太子站幕門突然碎裂 玻璃跌入路軌

懷疑此帳號原擁有者可能已經被殺,以前反CCTVB,而家做CCTVB打手
睇CCTVB死全家

老鳳宣佈沙皮狗係終極奶共狗，必須將佢成個集團所有分身清除，否則連登必死

此狗隻為沙皮狗分身明顯證據:
舉報會員老鳳(#48234)開分身及不停洗版

喺佢自己惡意舉報post表示老鳳俾佢迫到傻咗,但係忘記切換帳號
而且俾佢特別置頂,明確承認開分身

請問沙皮狗(狗隻#133680)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

成撚日話老鳳洗板,梗係啦,你啲罪證咁撚多,你出現已經等於迫老鳳洗板
沙皮狗一吠，所有連登手足便都指著他笑，有的叫道，「沙皮狗，站務台又見到你罪證了！」他不回答，自言自語，「老鳳洗板，舉報佢開分身。」便開post亂鳩咁屈。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又開了奶共的post了！」沙皮狗睜大眼睛吠，「你怎麼這樣憑空污狗清白……」「什麼清白？我前天親眼見你開了奶共post，被追擊。」沙皮狗便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯吠，「文匯大公不能算奶共……文匯大公！……文匯大公報的事，能算奶共麼？」接連便是難懂的嗚咽聲，什麼「老鳳推人去死」，什麼「老鳳俾我迫到傻咗」之類，引得眾人都鬨笑起來：連登內外充滿了快活的空氣。

臥底: respect
為錢: 算撚數
藍屍: 冚家剷

黑警都係為錢姐
係咪都係算撚數

55

報狗克警唔受理、律政屍話唔比告。

jm9 班人咁激動？

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

上面既人
老納講緊支那公安 公務員

賤賊可以直接當真藍屍

你睇錯咗做老鳳嘅師父 老衲-?

原來出你啲罪證叫做爆血管
你啲罪證多到咁撚樣老鳳應該已經爆到冇血管?

新招

無敵打狗金剛棒

最後得返軍隊有糧出

如獲至寶

嗰隻狗唔係波台
係真五毛狗

屌你老母，蛇下唔得？

起完底樓主一向黃喎

你應該都知
黃得太出位就特別容易俾人屈
屈人嗰班，你起一起底就知佢哋咩事
喺你部PC裝連登標籤工具，匯入返power_off手足條list
你已經知道邊個係自己人

啊~屈毛我唔係好抗拒

你做五毛狗兼且屬於沙皮狗分身嘅證據又多又確鑿
你仲想靠屈毛兩個字抵賴?

睇完佢啲罪證你就知係屈定係真

原來而家有D咁既程式，勁喎，一個WEB攪到咁多野，連登真係邊荒城

我知，有時係屈，有時係適合，所以我唔太抗拒屈毛

告政府？ 一陣告你仇恨政府喔

波台狗又出嚟吠

有時懷疑啲波台狗真係傻，唔係扮出嚟

慣咗扭曲事實玩膠冇計㗎喎

真on9怕比人知咪樣樣都用玩膠黎掩飾

老鳳晚晚瞓覺都冚
日本旗、美國旗、龍獅旗都冚過

祖國為香港做咁多嘢，香港政府應該分擔內地財政支出。

香港政府冇得告
刑事由政府提告
同一個法人冇得自己告自己

祖國 = 美國

內地 = 黃大仙

老鳳一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「老鳳，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」老鳳睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」老鳳便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登內外充滿了快活的空氣。

都好過熱狗一日到黑玩分化嘅

又開多個分身呀?沙皮狗
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問我愛大波妹👅(狗隻#146642)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

老鳳宣佈沙皮狗係終極奶共狗，必須將佢成個集團所有分身清除，否則連登必死

請問沙皮狗(狗隻#133680)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

沙皮狗一吠，所有連登手足便都指著他笑，有的叫道，「沙皮狗，站務台又見到你罪證了！」他不回答，自言自語，「老鳳洗板，舉報佢開分身。」便開post亂鳩咁屈。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又開了奶共的post了！」沙皮狗睜大眼睛吠，「你怎麼這樣憑空污狗清白……」「什麼清白？我前天親眼見你開了奶共post，被追擊。」沙皮狗便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯吠，「文匯大公不能算奶共……文匯大公！……文匯大公報的事，能算奶共麼？」接連便是難懂的嗚咽聲，什麼「老鳳推人去死」，什麼「老鳳俾我迫到傻咗」之類，引得眾人都鬨笑起來：連登內外充滿了快活的空氣。

奶完共再扮自己人再屈人分化呢?

好心班公務員啦 做野做 8 成 人工收 200 成

波台狗係咁上下